內地同胞應該集體到添馬合法上訪，要求陳局長設立內地人醫院

即係之前去撐警集會嗰30萬人

到時一定封關